非洲都有VAR

揸搶果位

揸槍乜撚野玩法

外圍莊家

Cls

佢係曼聯個華倫西亞

屌

似蘭尼

操控賽果

英超球證都要有人係隔離揸把鎗先得

直接鎗決啦唔該

第一個槍決連加特

呢隻人道毁滅啦
無謂嘥子彈

得幾條草